【Rubbish Iwobi】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXLV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

禾比out

張 L9

正皮

係都rubbish Sanchez 先喇

即刻正皮

雲加

Iwobi唔差啦

laca傳中靚到

平行時空

iwobi<>milk plz

8射0中龍

miss OZIL

得阿狗兩翼係唔識拉邊落底 中間已經多人架啦

Kolasinac passing accuracy overall - 47%. For a big guy he looks fairly intimidated today.

每兩球有一球傳到比隊友

哭了

中前場得laca踢緊波

邊有人識出波

岩岩返到屋企

Kolasinac passing accuracy in the opposition half - 14%

反擊傳唔到

你就好啦
可以睇少半場垃圾

@chazaustin10 is the 1st player to score 2 headed goals in the same @premierleague game this season

佢應該去埋門
耐何拖住一個收工mode
一個垃圾
射手搞到要去做拉邊...

好多正皮

拉空入攝又得，下下中間拎波塞車，前面得返拿卡走位，封一個已經夠做

沙加：雲加教懂我控制情緒

【體育】在阿仙奴站穩防守中場之位的格列沙加，揚言領隊雲加幫助他如何在場內控制情緒。

格列沙加（Granit Xhaka）2016年夏天加盟阿仙奴，轉投後外界給予他「殺人王」之名，事關去季他代表球隊上陣曾兩次直接領紅出場，連同代表瑞士國家隊上陣的比賽，更額外拿下14面黃牌。不過本季至今，沙加在場上的紀律問題看似已有改善，至今只拿下3面黃牌，並無紅牌紀錄。

周日阿仙奴將會迎戰般尼，沙加賽前揚言現今的自己會避免在比賽內製造麻煩，「轉戰英超前，我特意分析在德甲時領牌的動作，當中有些是不需要犯罰的。效力阿仙奴首季的兩張紅牌，一張我明白是應該的，另一張卻不太了解，但我仍會接受。至今我仍覺得英超比賽踢法硬朗。」

沙加其後更向外分享領隊雲加如何幫助自己，加強在場內的攔截成功率：「球員的確需要一些小tips。我已在阿仙奴效力1年多時間，從他（雲加）身上學到很多，特別在心理方面。我仍年青，相信自己的潛能仍未達最高水平，仍處於學習階段，雲加亦然，不斷作出改變。他在兵工廠已執教超過20年時間，我相信他只帶來正面影響。」

般尼VS阿仙奴
622-樂視體育Now英超2台26/11 22:00直播

Lacazette has to drop deep/drift wide to get on the ball. We’ve had 8 shots but he’s had 0 of them. Need to get him on the ball around the box.

苦了拿卡

有無英文LINK...

雲爺爺熱身準備落場

兩個有射術既，一個拉邊，一個玩分波鳩比

換走2和b

雲加跑步呀

雲爺爺跑步

雲加跑姿

有冇gif

靚過養和b

場波太悶

傳咁撚大力把撚咩

爺爺跑得仲快

To be fair at least 5 of those shots were brainless long shots with no hope of going in, breaking up our possession

on9 topic

2&b好垃圾

Wilshere and Welbeck needed. Very scrappy so far and we lack creativity, need to get Laca on the ball more in the final third. Cech brilliant.

樓主呃正皮

未有負皮

一個了

有一個了

佢本人

山狗到底喺度踢乜撚野

咪2&b本人囉

哥仔Good try

有冇LINK

唔知邊個比, 好難估

山狗扭呢下想點

呢吓ok丫

K31要就左腳

山妹又甩

大隻佬啲進攻其實真係幾好

個ref真係好撚on9

山呢下做乜撚?

山狗

防守麻麻呢

山狗...

唔關事
都要過人啦

拿仔焗射

所以其他隊會覺得佢打左邊好勁
比啲進攻數據呃左

冇人走位

係

點呀山齋土

系米烏鴉黎

屌你咩山狗

拿卡d走位永遠冇人睇到

iwobi神搶

又失分
注定冇前四

第一下唔比
拖完又比唔撚到

Ozil

成隊波得iwobi同藍斯肯走位

當哥囝死架

無左燒 搵個識傳都無

山狗今日堅踢得差

就訓著啦我屌你老味

你仲差

Kolasinac今場特別廢

D波去唔到拿卡到

d🐦飛夠未呀

迷山同山狗一齊躝

iwobi 真係唔走位好過走位

亂斬

拿卡做g點勁到
諗都唔洗諗

迷禾比果啲幾時同禾比一齊死

Iwobi淨係識做駁腳 垃圾

球證9吹

一攞就斷

少少威脅都無

2&b發脾氣

個球證係咪新做

山齊士又傳失

Bellerin垃圾㴝

又唔吹得益

大隻佬咩撚出波黎嫁

認真問 佢識唔識向前傳波

齋土今日傳球成功率有冇50%

山狗
咁撚多人 仲夾硬傳入去

搶贏埋仲博到犯規

K31 正一野撞落去

X朗長傳

但係防守真係要練下

個球証根本想阻礙阿狗

終於有呢D睇下

2&b out 黑碧/牛奶 In

拿卡心諗：早知留喺里昂多一陣轉去馬體會好過

攞到就正

山狗一月躝啦

2＆b意識真係好撚垃圾，頭先比比鳥嗰吓反擊唔撚跑前走位，大直路空撚哂都唔走

2&b 真係唔知佢有咩撚野用

英超迫害雲加

拿卡好慘，同普度差不多
係國家隊打得好
但球會正選又無表現

仲未換人

左腳kick右腳都foul

全埸就企撚正係中間 等波到

我想睇奶

山狗比咁9大力

齋土又交失

其實山狗傳球成功有冇5成

出齋土

屌撚你2&B
唉

球證好撚偏幫

山狗好似想開義和b 波

山妹想發脾氣了

後備有邊個

換咗山狗啦 今場差到爆

on9 topic 垃圾都叫有用過 2&b幾時有用過

佢係企係兩個隊友嘅中間 迫人傳比佢 佢再回傳

基佬準備救世未

打得好慢

養和定史達寧跑姿柒啲

不過一個無姿勢有實際
一個無姿勢無實際

2&b🤦🏻‍♂️

伊禾比有助攻 我JJ插冰水

人地有哥狗教

躝啦

駁唔到

換人啦屌

ramshit拖到慢一慢 又要傳失

尼下組織

藍斯都躝啦

好彩比比拎到...唔係OFFSIDE

幾有氣氛人地個場

Iwobi

技術特點黎

真

拿卡儲氣到60分鐘先落力
希望爺爺唔好換走佢

酋長圖書館

xhaka嚇死，好彩中哂波

又係時候開post

iwobi呢件垃圾到底有乜用?

XHAKA 真係好夠薑

冇撚用

換人：拿卡 完

BOO乜撚呀

換走2&b未 好撚垃圾

X朗今場唔錯

其實人地都打得幾好

好撚悶。。

真 巧過禾地

我敢講
呢個po有至少十個手足有資格踢ramshit 2andb個位

冇自爆 算係咁

唔好侮辱垃圾好唔好

點會悶 比人攻到氣咳

幫藍斯執咗咁多屎都要比人屌

屌你IWOBI剷空氣

住烏換養和b啦屌

其實今場守得幾好 但係啲進攻就。。。

今場阿狗輸撚硬

我牛

係咪疊埋心水等完場?

2&b懶撚到

老老豆豆 iwobi 企位走位真係唔多掂
無控住球就唔識踢咁

牛奶in

換人未

牛奶

奶出

Finally

肯換未

換走邊個

再見2&b

雲加好波

養和b返養和啦

走啦尼日利亞狗

伊禾比其實真係廢左好多

奶

韋仔

牛奶屎眼READY

牛奶仔

我奶

生性17走

養和b死全家

應該換拿卡

拿卡今場又冇波入

一早出牛奶啦...

養和b

iwobi out
whilshere in

抵啦

水貨

屌

終於換走養和b

又有彈彈波睇啦，牛奶拿卡

躝啦垃圾2&b

個調動咁正路既

轉行啦仆街

廢撚到

iwobi仲拍手慢慢行
躝快啲啦屌你老母

剷得咁撚靚

太子

我牛一落場啲跑動距離已多過養和

去德國做難民啦屌

Iwobi躝

終於唔使見到養和B個廢柴

laca傳得靚

坦克過人

坦克過得咁靚
無人搶前點

禁區人呢？

成隊波順咗好多

終於唔駛打小個

終於換走垃圾iwobi

要贏了

交定射牙

高拿仙納做咩唔轟

冇人肯搶點

K31

K31你做乜春呀

人人都是散步帝

無人搶點

本身打少咗兩個

過哂傳球咁既波

過得靚到

養和b拎去人道毀滅啦 屌你老母

蒙遺上腦

高拿仙納自己射左佢算，班友唔多掂

全部向後退

個個等波到

kola，爭最後嗰吓

講真豬腦配合好過拿卡好多

呢球出去邊...

陣中得基佬禾仔識搶呢d點

Monreal夠啦屌

冇人走入去

Monreal...

laca傳控射其實真係好高水準

唉,應該換基佬,唔係換太子

卡路士又黎

個個以為佢射...

隊波一D teamwork都無

K6

陣間L9就會換12

球證正仆街.

Why not both

唉

得個控球有撚用咩

豬腦柒咗幾季先正常啲

係個個都係12碼等波到
無夾過邊個搶前邊個移後既咩

作為前鋒，真係應該衝入去搏下

ACE死晒

反正山都就走 不如試下G12+L9

又甩腳

不和

咁都吹細梅

奶呢下

今場個球證好撚廢

奶爆得正

奶係該推就推 該傳就傳

我都吹得好過個ref

山一招比人睇死哂

球證死全家 老母做雞

人地自己帶到無哂位, 球證即吹俾佢

屌你老味.

拿卡捱過70分鐘了

球證死全家

山狗 我保你大

Diu我都知佢會cup右啦

好過你一招都無

藍屍做乜9

爺爺：要比一場add on錢了

Dllm藍屍

藍斯走啦

ramshit

走啦藍斯屌你老母

牛奶......

奶勁過ramshit甘倍

RAMSEY 仲乜撚野呀

話基佬好D 個D
都真係顛顛地
基佬正常個陣10腳先比得3腳
鳩個陣冇腳比到
勁個陣先叫好過拿卡

走啦藍屍

轉陣352

體力下降啦

屌你老味仆街RAMSEY

藍斯做緊乜阿

藍斯

冇得出個D不嬲最勁架啦

弱智關體力下降春事咩

牛奶啲波好正，唔好走啦屌

兜口兜面傳俾人

Cls無牌

同吹奏牛奶果D一樣

咁都唔比牌？

腳仔軟啦

藍斯走啦
讓返個位比我牛

魚sir講波講到燥 係咁鬧搬泥做戲

以為週中有歐聯踢呀屌
廢撚到

ramshit 真係弱撚智

山狗燥

同屌死個球證

沙卡咁樣吊埋去有咩用

轉左三中堅之後完全無進攻版釜

山狗黎球foul?

換基佬入黎斬+守高波算啦

呢個仆街球證都做得幾明顯

屌你

系

球證食撚屎啦

今場贏到我聽朝短衫短褲番工

山拿尻射啦好嗎

Bellerin我屌你老母

爺爺D 換人真係好強

比比鳥幾時死

換藍斯岀基佬la diu

我要轟牙

REF食撚屎啦屌

夏卡個換邊 擺都冇咁準

山妹谷到就爆

又草印花換煲

黑b

咁又屌

換走山狗啦大佬

個旁述邊個嚟？（唔係講陳偉豪）

條友攻守都麻麻地

點解唔出glo

Diu laca

控個波都控唔掂

豬腦呢

我屌你個死老野

黑b出黎爆佢老母ok?

余sir

韋碧克降臨

死廢老返去食屎啦竹

換拿卡

黑b 生日救世

廿樓咁高 點控呀

又換拿卡

仲留山齊士呢個精神病人係度做乜?

和緊仲位換位
雲加好波

拿卡幾場冇波入

比比

點解山豬腦 黑b 拿卡唔可以同場

比比鳥

Bellerin

對面班撚屌成場1hi就跌 on9球證又真係下下都吹

山妹扯喇

又換L9仆街

黑b今日生日
入波賀賀佢

點解唔係換山狗

好似都係兩場

雲加迫害拿卡

痴撚線波都唔識控踢乜鳩波呀仲話國家隊

以為牛奶入左

差dd

Milk

比比鳥求其到呢

比狗躝啦仆街

夢遺靚

牛奶好肯做one two
呢啲先係架嘛屌

人地又黎拿身位

咁都好屌

國家隊有要佢咩

整翻粒啦

奶仔!

入波未仆街

比比除左走位真係無樣合格

雲加死未

你班人成日話奧燒唔掂，
一無佢就唔識攻

無位傳啦

有睇=要

球證食撚屎

牛奶成個比人撞

Özil Please Stay

全場零威脅

又唔撚吹

屌你老母咁樣夾腳都唔吹

夢遺

Milk一掂波就有靚組織
Ramsey and xhaka真係救命

走位都好普通

個球證本身係咪拳證

岩岩話修夫基睇奶 個個話比出又盛
而家出奶個個J 大家身體好誠實
愛死奶

以前啲比波走位去曬邊......

球證咩事

場場都話豬球證 檢討下拉

今場收貨，歐霸有影響

應該吹開美式足球

Cls

16射1中?

正選都無份踢 影響雲加

k6出波
轉返4231好嘛

垃圾雲加 啲換人留黎下場用？

比爾連成撚日企係右邊最前又唔係衝又出唔到波
你想點撚樣呀
唔識踢就睇下左邊坦克點睇啦

冇前四喇 成日失呢D分

般尼真係滴水不漏

又吹乜撚

基佬呢?留黎儲印花啊?

屌 黑

咁都要吹

15射1中

我都唔知佢想點...

仲唔出豬污

差12碼未吹咋屌你

佢個態差到笑

剩係識回傳

擺多個前鋒博下都唔博

般尼地獄主場 一分已有交代

強隊失分你阿狗都唔生性

山狗整係識屌人
自己打得好好咩?
成日鳩比 以為自己好撚獨到

般尼守得真係好好⋯英超都已經三場clean sheet

呢條友仲鳩過甸恩

隊波要有雲加做精神支柱，
雲加今日有啲攰

出腦腦啦老野

垃圾都爆

躝

屌你奶，牛奶打後

2隊都中遊球隊 要求不能太多

咁樣失分真係

山狗又發咩脾氣

般尼跟得好貼

作客成績差到嘔

入唔到波係正常

k6 出波係咩玩法

一定食到架咩

iwobi xhaka = rubbish

shan9 = 走啦

試俾through pass都算鳩數, 上半場無壓力下傳失三四腳, 廢撚到

分邊落底啦屌你老母死老野

爺爺嬲撚到

雲加攰唔比人含 個個無精吞無晒力

有睇就知般尼防守一線

做下樣咋

一球盤真係派錢盤

Yes 今季黎計Burnley 根本係同級球隊 當人地係下遊食硬咩

K6出波又咩玩法

佢地d企位好好，一過左一個就有人包，補位補得好快

雲加個樣好似好凍

見成班垃圾 都無心機踢啦

K6亂出波

唔識入波

有咩可能唔換豬腦 咩都唔試

依家冇左酋長球場就唔識踢波

仲勁過啲財演

兩隻翼衛都唔撚落底，不過落底都冇撚用 中間冇人夠頂

要比啲温暖雲加

又省中

雲加真係柒 教20年波都破唔到密集

雲爺爺真係無乜戰術

高斯尼比個波，仲靚過你班中場，on9

傳失波賴隊友廢

難怪sean dyche咁受其他中遊隊歡迎成日想挖佢走

0:0

傻嘅都知破密集要出我基啦

算啦 對住出得i17同山入唔到波好正常

藍斯好屎

保狗成個閹人咁

黑b break dance

黑碧

迷山係咁

>>>> wenger

都唔知佢地踢緊咩

黑b出左黎就無人係禁區
咩撚野戰術黎

黑碧出黎搞笑，跑跑下仆街

黑碧出場零影響

山狗又做咩

黑B?

12m

12碼

12m!!!!!

作客蟲阿狗黎

對面打死守可恥

光頭佬

般尼輸十二碼？

Penalty

笑死

回禮比阿犬

12 碼驚唔入添

咪撚唔入

收左錢

黑哨

12!!!!!!!!

Pen

球證今次吹得啱啦

黑左成場 算係咁啦

雲加嬲原因：過撚左數未呀 禁晒密碼都未過 屌

邊個射

Ref今次做到野

又黑

goallllll

山7似唔入

俾夢遺啦不如

Goalllllllllll

山狗好波

專黑般尼

嚇死

人地做到路

怪錯左球證成場

-6 🤪

一早傳D 波俾XHAKA 牛奶做啦

RAMSEY K6 係咁亂斬浪費時間

反藍？

好波

又係12碼
同上季一撚樣

雲加又贏

我地係咪補時轉殺般尼

反藍食撚屎啦

般尼狗抵撚死

關佢撚事咩

唔似間碟咁路都捉唔到

迷藍又然

吹得好

3分已袋 理撚得你

好-6

黑你老母
咁明顯推低藍斯都黑？

山狗又嬴

嚇撚死我 捉到路以為撲出

嚇死 以為唔入

我仲未睇清係咪推

今場球證當打和啦

好彩有吹

咁鬼-6

我山輕鬆絕殺

般尼真係好唔抵
但又真係推人

明黑鳩你

-6到

光頭佬良心發現

嚇撚死咩

牛奶熱血仔

雲加過佐數

次次守足90MIN先失
好慘

-6 到

其實呢球平時會唔會12m
般尼有 d 唔抵

Mvp 光頭佬

爭四狂魔

迷山出嚟打飛機啦

上季又係咁

含撚啦-6

柒少陣喇 有十二碼就黑咩

好彩過得切數

-6

嚇撚死

山鏟草都有三條坑

爺爺及時過數

銀行真快手

絕殺

呢吓都唔撚比就離哂譜啦，推到九丈遠

光頭佬個樣

係有犯規喎

好明顯出手推低
9成有

搬泥幾場都輸90分鐘好撚慘

MOTM 光頭REF

球證最尾做好人

頭4🤣🤣🤣

般尼堅打得好， 兩年都係咁輸

第三次絕殺般尼

返上第四

有少少推，不過動作唔大

有咩咁慘

好撚負碌

山狗真係食屎食著豆

多謝光頭佬

但呢 d 平時唔吹

以今場球證嘅尺度 推落去個下吹12碼算合理

XHAKA 好波

老老實實-6波 搬泥守得咁撚好

爺爺又贏

中間個氣最大

爺爺

傻仔黎既
大家都等完場啦仲咁搏推人做乜

第4?雲爺爺

酸到

阿狗啲球證可能冇嘅

係有少少hi到

比比果球一早要吹

今場真係笑死

狗屎運

三分已袋

般尼幾場都踢得好但臨尾輸冇運波

係咁俾人boo

見到其他狗竇個個都死哂老豆咁真係心涼

-6足球全取三分

雙手推

Btw太子出到黎先有撞牆睇下
其餘攻都攻唔到

on99又上番第4

正常都有啦, 成個重心壓晒

屌你老味係都要jer人光頭既

為搬泥抱不平

上半場輸你渣

羸得好柒

成班要去搬泥

身為阿迷覺得好撚羞家

雲加嬲其實同廢夾遜一樣比面色球證睇，
冇雲加邊有呢啲波

你條辣殺

黑B出黎break dance搞笑

鳩足全場咁都有3分
2次12碼+1次手球絕殺般尼

[black]sor9ly呀各位mon post 利狗 [/black]

wilshere >>>>>>>>>>>>>iwobi

又山狗carry班垃圾

球證英明

呢啲先叫主場 酋長真係得啖笑

球證好波

有咩咁好
睇射門明顯佢地淨係諗住博一分咋喎
利申無睇

3分已袋 吹？

好多55 波都照吹，佢平時可能吹開西甲

xhaka有咩用?

要讚藍斯搏到12碼

REF黑撚左成場
最後竟然吹番次岩
雲加又然

同你一樣

有掂過下波 不過作用不大

見到班猁就更加
人望高處

爽死

般尼真係好慘
連續兩年俾爺爺黑 明明打得咁好

呢球係要比，但上年高斯尼果球

多謝猁撚陪我地捱夜睇波!

醜陋但我地需要呢3分

屌你老味.

唔係佢斬個靚波俾哥斯拉頂

你有12碼

各位mon post 既利狗

你對號入座

咩不大 係零作用

條撚樣又時係有d用

唔知以為歐聯...

3分已袋

山狗除左球十二碼冇腳好波

無我藍就無呢三分
我藍好波

隔離post 既人
等左90分鐘諗住阿記今次仲唔gg
點知

雲加照顧我比人炒心情 過數撚波

我地利迷得罪你牙

雲爺爺用邊間銀行？臨完場先過到數

食得飯未？

波已入 理得你

醜得過鏝城黑哨

爽呀

直頭負啦

呢球又真係推既

冇iwobi = win

講波佬話上年搬尼比阿狗黑左兩次
但上年唔係搬泥作客嬴第一場
就係阿狗?

3分

同意
根本成場形勢值得拎三分
只係贏得驚險，但係作客贏到般尼唔簡單
仲連贏三場最後絕殺

老人家唔識用ebanking, 要排櫃檯係咁上下時間啦...

有覺好訓

有山狗=冇波入

端士銀行

利狗

唔應該換黑b 換基佬好d 黑b 完全做唔到野

未又係冇貨交
隊波一樣交唔入final third

個球證成場hi一hi般尼d人就吹
呢球吹都好合理

一樣，反正都唔斬

反山又輸

岩，般尼都唔似需要呢一分啦
咪又係夠分等放假，你估真係咁多波學李城果陣咁有大志咩

贏還贏，想攻個陣老野位換位換前鋒做乜春

輸D乜

上次手球 今次12碼
上季主場都係黑返黎

屌你老婆！

以後咪撚出耳和鼻

唔想輸，但又想嬴

講完我都唔知自己講左d乜鳩

換豬腦入黎斬地波冇意思

換人係煙幕黎
絕招係過數

迪亞比走左，新手係手腳慢啲

其實個劇本有早SET好

想睇k6斬波斬足90分鐘

聽朝可以食早餐

錢已俾
就算佢換哂三個後衛都係贏

守得好好

一早搵xhaka同牛奶做波啦，藍斯打返影鋒

垃圾黎

山水有相逢

球員會員一樣咁撚垃圾

利狗安心瞓教啦 唔駛再mon喇

你就垃圾

漏咗句雲加好波

四弟

唔明點解話唔值拎呢三分
雖然睇落平均，但優勢一路都係阿仙奴到
而且下半場我地翼衛都入埋對方禁區
高拿斯歷打得好好，相反比爾連真係唔掂

五個字講晒
邪不能勝正
足球最正義果陣就係看顧願意進攻既一方

你最垃圾

一換走你就入波. 嬲嬲豬

要前四過數就有

Ho ball

四哥歸位

90分鐘兩球十二碼
來回地獄又折返人間你都唔記得

熱狗

其實個form踢出黎好柒 到最尾d中場去晒左邊 右邊得k6係度斬

入咗12碼就輸

利申：唔識射12碼 + 反山

迷山迷藍又贏一仗

照今季個勢，只要keep住過數，
前四應該都幾穩

太子係多D野睇

但中場兩個位始終係xhaka+藍斯穩陣

寧願佢踢前d

應該冇一球傳到比隊友

今週縮返入老母閪

Axxxxxxx又開工

仲壓過熱狗

我知道k6最勁就係斬波

2016/17:

Burnley 0-1 Arsenal
(Koscielny stoppage time winner)

Arsenal 2-1 Burnley
(Alexis stoppage time winner)

2017/18:

Burnley 0-1 Arsenal
(Alexis stoppage time winner)

講到垃圾你最在行啦

人地有球俾藍欺

撞牆落底都冇
條右路廢晒
得左路有哥斯拉自己扭入去

咁無人叫般尼人喺禁區有動作架，依家單刀就入硬架咩
佢地手多多輸十二碼抵撚死啦

兩件垃圾

17 射2中 然波

雲加調動又成功咗

球證明明黑足90分鐘

xhaka 最叻横轉
山狗最叻帶去死位先交

呢球都話黑人 明明咁大動作

兩隻翼衛唔撚落底都唔係第一場

入雲我信

反山表示唔計

射波就夢遺同奧燒並列第一

要靠佢殺到上黎幫手做波就知前面幾唔掂

作客絕殺贏好熱血
下星期兩場都係全勝主場踢
有望四連勝

啱呀 右邊得比比鳥一個 無人幫手走拉空 個撚個全部去晒左邊等邊 好明顯雲爺爺無撚講點踢啦 最尾亂鳩咁黎嘅

雲加又神調動

有一場對曼狗 希望教訓到佢地

點解比爾連可以完全冇助攻力

摩佬wo

你覺得係爺爺order 定唔識落底

十卜球證

有一個換人名額無用

以為救到

無話唔值得
但般尼的確一線防守
入唔到係正常

其實佢地中路final third幾多位，有返奧燒應該贏得仲輕鬆

睇名啦

let's enjoy the one and only week above hot dog!

真係好on9山狗 右邊空晒唔撚交cup停被人搶

週中應該用基佬 拿卡留力踢曼

球證

餘下比賽全勝奪冠雲加永遠好波

贏過啦

依場值得拎三分

講得好，雲加d 調動又贏

般尼真係守得好勁

Kxxxxx有球爆三個 幾好j其實

OZIL病完有冇態

上次主場贏過佢啦

我地攻力太強

場場刀系甘，呀叔都識mark 佢啦 當自己冇頭髮洛賓

唔係啦 中間無人入zip 做拉扯 般尼又咁密 俾你俾波幾勁都無用

奧燒唔係度就冇人係鵝眉月位攞波

迷雲頭號fan 去黎解釋下

雲加指揮有方

球證進攻好J到

有d球員有兩三下佳作
把握到有機會入到波，但般尼更值得有分落袋

雲加太尾機

Alice‏ @alicegrace_ 22h22 hours ago

Can wait to watch Burnley boss Arsenal all over the pitch tomorrow only to watch Arsenal score an offside handball goal in the 97th minute of 95 minutes added on..! Still hurts.

搬泥fan well predicted

今季被射門次數最多但失球第3少

其實大子成日都空 不過無人理

死老野又唔放豬腦入黎玩彈彈波

我感覺反而冇乜位
iwobi都要係右邊走出嚟迎波先有機會掂吓波
好少位比人轉身
所以先硬係猜唔順
傳波入危險地帶都做唔到點拉扯人地防線呢

唔講咁多，總知就雲加好波

淨係識黑般尼

幾多人諗住睇我哋曼城贏波

岩牙

屌 好心踢番疤個陣咁啦 個陣識做配合 把握力又高

Arsenal's next 6 fixtures:

Huddersfield H
Man United H
BATE H
Southampton A
West Ham A
Newcastle H

#afc

作客輸哂

粗略估計
WWWWWW

人老左係咁

點解唔值得？
下半場形勢阿仙奴主導
高拿斯歷幾下都好有威脅
般尼咪又係泊大巴
好運既換入黎既韋舒亞已經一早入波領先
佢一入黎又係令隊波串連好左，伊禾比就先衝散對方體力

雲加真係好恐佈 比90分鐘希望你以為執到1分 然後最後摧毀你

你個名

笑撚死隔離成班熱狗唔撚奮氣係到幫般尼打飛機

球霸山

講得好

講咩？

好運嘅雲加已經光榮退休左，
宜家因為你班撚樣成日盲反先焗住陪你地癲

Arsenal have now won their last 3 Premier League meetings with Burnley -- The winning goal time in those 3 matches:

9⃣0⃣+3⃣ -- …
9⃣0⃣+8⃣ -- …
9⃣0⃣+1⃣ -- …

呢球十二碼都唔算黑啦 係後面推喎

d 手足仲話雲加唔出黎提場 點知有晒劇本啦

說出個重點來

話黑個班痢熱狗黎

好心寒

笑到仆街.

吹到自己爭冠

12月未到仲低分過阿記

反雲成日豬

重點係雲加好波

WWWWWW

但有幾球都係沙藍一腳傳上去就過左人地中場，已經轉身有位推進

反而你話iwobi迎波個樣我覺得正正就表明出無左奧燒final third pass質素嚴重下跌

除左輸比最
和修仔

其他拎硬三分

雲加好波

丁還丁 丁2&b真係做多左

只能夠唔該對面
第2D球證未必會吹(個波其實going to nowhere)
總之好波

Arsenal top-scorers this season (all comps):

Lacazette 6
Alexis 4
Welbeck 3
Walcott 3
Kolasinac 3
Ramsey 3
Giroud 3
Monreal 2
Nketiah 2
Özil 1
Mustafi 1

#afc

wfc spur

見到高普咁 我都好耐冇領隊J提場了

all win

爺爺完場又同我山扮熟 嘔心到

守得好就抵拎分架啦，推鳩人都唔洗理

有爭議嘅，不過點都唔算黑

阿記冇射手 幾貴買返黎的前瘋都係桄子

三分耳代，理撚得你

諗起獌狗新仔輕鬆完封山狗

迷雲又然

而家11月尾,隊內神射手都係入得6球

D山完封A山

傻閪死熱狗 躝翻去shite hart lane啦

迷雲狗谷到射埋

今場

咁多H既

睇返今場，隊波要一個識向前走既人
個個都係拎波傳/扭，連拿卡都係咁
真心好失望 仲以為佢係純射手黎

繼續死攬山狗囉屌你老母

三分已袋 唔射唔得

佢唔落返黎拎波，淨係等波到既話，成場掂波應該唔過5次

配合到好嘅，不過過咗龍

無供應無計，焗住出黎拎波踢

聽朝去食餐好既早餐先

咁買美欺囉

係阿狗邊有得做純射手

反雲吧

睇見禾仔有d sad
曾幾何時十幾廿球一季

冇咩印象
如果係transition果陣有空位唔出奇
但係到後場般尼排好兩條四人防線果陣就基本上打唔入中路

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_

Wenger says Ozil travelled with Arsenal squad to Burnley but club doctor said he couldn't play due to flu. Travelled back to London this morning.

入得平均又有罪？
好似猁集中係沙拉到入又點
而家排第幾
歐聯出左線未

今場同2wobi差唔多

感冒童

其實一定唔係黑啦
有晒理據去吹

踢一場病兩場

Alexis Sanchez has now contributed to 5 goals (3 goals, 2 assists) in his last 6 PL games for Arsenal.

山神

老老柒柒，哈特斯菲d反擊仲清脆過阿狗d所謂反擊

嘈乜野，排第一嘅話龍門入最多都唔理啦

領隊order

病多個月就閃得

說好的一季廿球射手呢

有d波佢全速向前跑，隊友已經可以傳個半單刀波比佢
當然最後係咪真係傳到就唔知啦
但佢都係選擇慢跑拎波回後

又-6然波
講真其他球迷睇我地又絕殺
嬲都好正常啦

XHAKA 熱血到個樣都扭曲左

下年做隊長

細梅幾球55波都照吹啦，呢球以光頭盲閪個準則係會吹

如果免簽都要等到7月

法國呢位手足最近心煩氣躁
見人講野唔岩聽就起晒鋼

越嬲越開心

叫ramshit躝囉

仲喺馬體會未加盟

就快星期二

無限横轉防守企位柒

係靚仔同斬波ok

不了

可能比老婆打又唔敢發洩落老婆到

佢間唔中落嚟掂兩腳keep住全隊傳波個flow幾好
唔掂波嘅極端就好似icardi咁真係齋做poacher，一場掂十幾腳波咁大把
果啲就名符其實全場隱形，一出現就入波

唔係話保特呀

老實講 根本唔洗推藍斯 個傻閪空哂都唔入架啦

阿po 帶星期二

Ozil呢種level既唔會等free簽啦 一月出2 30m正常都放走 好過等7月幾隊爭

伊卡迪個啲唔入波嘅話基本上冇撚用

agger

尤其係班熱狗猁狗 琴日失分唔抵得我哋攞足三分

曾幾何時都好多人J過禾仔打poacher

Wenger says Özil will be short for Wednesday.
留力打獌

駁唔到...

Wenger: "In the 2nd half it was a question of the final ball & patience, not making a mistake at the back. We changed a bit of shape (at HT), I felt we had to give more. From outside it looked 100% [penalty]. I don't know why he pushed him in the back. I'd like to see it again."

我都覺佢會頂上天……

打條撚咩，把握力廢到咁

隱形個到做得幾好

Wenger: "It took us a while to get into the pace of the game. Second half I felt was all us. They had much more problems. We pushed ourselves higher up."

華美倫打DM

黑b出嚟果下仆街幾有威脅性

Laca出比佢個球 哂料啊

但係佢一季十幾廿球你又吹佢唔漲

Arsenal players distance covered against Burnley (km):

Aaron Ramsey (11.69)
Hector Bellerin (11.64)
Granit Xhaka (11.57)
Sead Kolasinac (10.71)
Laurent Koscielny (10.39)
Shkodran Mustafi (10.09)
Nacho Monreal (9.82)

真係搵佢唔到個下犀利

擇左名 聽日篤你地灰

前場班友一個刀冇

佢真係ON99
不過我覺得後衛潛意識都鐘意推人
好似夢遺都唔知輸幾多呢D推人

true

禾連後備都入唔到，傷左定點

當藍神係咩

病左

同奧燒都Sick leave

個陣J佢唔知邊場5-2熱狗，無啦啦接直線走左個單刀出黎

靚TACKLE

最尾又斬靚波

RAMSEY XHAKA 又嬴一場

我污點證人黎

其實poacher正確係點譯
個意思就明

Shkodran Mustafi‏ @MustafiOfficial

🔙🔛🔝Not much better than those last minute wins! Glad we kept a clean sheet! COYG 💪🏼🔴 #sm20 @Arsenal @6_LKOSCIELNY

踢70分鐘又比人換走

執雞狗

禁區殺手

Xhaka好廢
要攻都係咁橫傳回後
牛奶空左要波佢都唔比 寧願回後

越位男

btw今場邊個mom

禁區之狐

佢鐘意送三分都無辦法

今場都有得屌？

我藍

原罪

係勁就70分鐘都有波入la

Alexis Sanchez has now contributed to 5 goals (3 goals, 2 assists) in his last 6 PL games for Arsenal. #afc

認真?
啲人盲架

9up

雲佩斯hold住個波等佢跑上黎，佢跑得快咋

情誼不減

出比爾連等如廢咗右路進攻

xhaka吊得幾靚

好好咩佢踢得
係叫冇咩犯錯

然波開Po慶祝

愛是盲目的

但阿狗個個都上腳，佢移後個作用真係唔大
佢射術算好，不如走多d空位射波好過啦

91分鐘

仲咁冷靜,吊穿3個對面球員

世界級中場

有幾多過攬完做留得住

咁全隊都可以咁講 除咗山同禾比

真
完全唔識射波
出波又麻麻

打防守既點會咁易比你輕鬆頂，拉拉扯扯，少少推就一定有架啦...

禾子

唔係呢球，之後第二球，好似歌王挑傳，唔知係邊到走出黎

Xhaka IG po相效率快過係場上唔知幾多倍

開Po了

法比、雞腳、仆街仔呢d全部鍚過阿狗會章

上場山9 追波剷草果下.

雲膠笑得好開心